我係咪唔應該管咁多

可能係啦
自己冇能力就唔好理咁多

55

屌你老母

完啦